---
title: Week 28
date: 2018-04-01
---

#### Maandag
Studio.
#### Dinsdag
Vandaag heb ik met mijn team gewerkt aan STARTTS en heb ik het low-fid prototype laten valideren. In de avond had ik het keuzevak Financiël Rekenkunde met Excel.
#### Woensdag
Studio.
#### Donderdag
Vandaag had ik de Design Theory 3 toets. Deze is volgens mij goed verlopen.